林奠到警總 強調會繼續支持警隊的工作

特首到警總了解後勤及公共關係科的工作

行政長官林鄭月娥到訪灣仔警察總部，了解警隊的後勤支援服務及警察公共關係科的工作，警方為前線執勤人員提供的膳食安排及身心健康的支援。林鄭月娥強調整個政府團隊會繼續支持警隊的工作，讓社會秩序盡快回復正常。

2019-12-31 21:26:33

收皮啦

wfc

咁得閒去屎塔不如整番個抽獎server 先

不支持警員只支持警隊

林鄭傻閪 你死全家 落地獄啦仆街

心諗班傻仔又真係去抽

越強調支持就表示問題越嚴重

市民會繼續支持你落地獄

支持鄧炳強取代林鄭做特首。

佢地只係要OT錢, 唔係要777 既支持

而家已經係

做特首做到賤過做雞

林奠︰「你哋真係一D都唔孤獨架。嗱，我咪又嚟陪你哋囉。呢排我好得閒，仲可以日日嚟添。係咪好開心呢？」